深夜台 Lo-fi

入嚟擺低一首歌先，
香港好似比較少人聽，
喺度睇吓有冇人討論

我想聽lofi就會落百佳
成日播lofi同jazz

企係到聽唔過引
Cafe 播效果一流

分享其中我最鍾意嘅一首
Rook1e 既Lofi 係特別偏甜